10:14 AM 29-Dec-16
rekonsep.
alur ->
lihat tempat-> pilih tempat-> add to cart-> login-> invoice-> pembayarandp -> konfirmasi -> h-1 pembayaran total.
lihat tempat gambar, rincian harga, like olshop.
pilih tempat, lokasi, jumlah orang.
choose.
login anggota allumni agar bisa melakukan pembayaran.
pemberian invoice total dp yang harus dibayar.
konfirmasi pembayaran ke petugas.
H-1 pembayaran total dilakukan.
invoice.
konfirmasi.
gunakan. 

ide gambar:
save gambar ada 2, thumbnails1, gambar HD1.